音魔法 大量汽車於彌敦道不停響安遮蓋popo聲音

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

香港人嘅車手終於覺醒啦

Popo一講嘢成班車就喺度響安

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

今次又進化啦

仲要喺警署外

一大班車根本分唔到邊個響安

成班車手都唔想popo 講廢話落去

推

比poly手足知我地黎緊

響安嘈撚到拆天
住附近既藍絲通通走唔甩

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

成條彌敦道都塞撚晒

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 （那遠處）吹來 號 角 聲

新計 去狗宿響

前線手足唔知仲頂到幾耐

好橋

響安

頭先係咪有催淚彈？

煩過唐三藏啊

都冇停過

黃大仙果陣已經試過啦
831深夜旺角狗屋都係咁

S

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

我驚遮咗啲槍聲....好危險

推你

Push

撞

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

點救先得架？比小小實際行動建議啦
邊個可以幫下小弟我

推你
但可以去狗宿響

邊度有得睇

頭先車龍中發射催淚彈

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！